應該係我咁耐以黎最好笑嘅一句

圈養豬：空間咁大都唔知點用